收2連黃子華飛,任何日子,任何原價

收任何日子 任何原價 2連飛
毒Lun單機左20年難得約到女仔一齊睇
求有心人幫忙，希望連登有愛
可以貴少少，但天價真的唔好啦

見你約女女 幫你推推啦

你對條女既感情只值原價？

原價意思係280/380/480/680/880
邊一隻都得
我唔會要巴打蝕水，但太貴就負擔唔到

希望連登有愛

推推

完完全全無聲氣,唉

無飛約人睇

仲有時間既，幫你推下

希望人間有愛

橙

約左人先搵飛買 點解唔係真係買左飛先約女女

已買飛既幫你推下

哪兒來的自信
我都係自己私底下買左 2 張先
先敢約女神
無飛都去約人

我有飛 不過唔比你
喊佢啦

我有2張飛 你可以叫條女同我去睇

出黎交收連車馬費都蝕比你

因為驚買定2張,但佢唔同我睇